繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

我有好多藍絲親戚,留意到藍絲姨媽都好中意睇高汁文,尋日見到藍絲姨媽share左一篇舊文系family group, 大家爭住讚好, 我禁入去一睇, 嚇Ｌ到死左, 藍絲用埋誠哥個名出文，fact check過篇野5系出自誠哥, 但可以prove到藍絲ge文宣系去到幾甘盡, 同買完全食中班藍絲信奉權貴ge單向思維模式。

藍絲文:

固此，我偷龍轉鳳，轉換概念，整左繁簡兩個版本，大家隨便share比藍絲親戚，等親戚系藍絲group度瘋狂轉傳

轉埋去FB PAGE HKG報HKGpro(真) , 幫港出聲Sing Majority for HK 曲 度牙唔該

繁體版

香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下

連发吧 201９-７-３

香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。 轉發下面這篇文章，這是長實李嘉成先生寫的，深入淺出，將香港目前的局勢講得好清楚，可以一讀—— 「李嘉成有話說： 無論香港政府犯過什麼錯誤，無論香港政府中出現了多少腐敗分子，我們作為香港的市民都不要和香港政府過不去。不管是什麼原因，在香港由林鄭執政是中央的選擇。 起碼在現在和相當一段時間內，無論是威望和執政能力，香港還沒有任何人和力量能夠取代林鄭，更何況，以盧偉聰為首的新一屆警隊領導讓我們看到了希望，也感受到了正能量。 一個政府和一個人一樣，她可能犯錯誤，也可能改正錯誤，她可能生病，也可能恢復健康。 眼下離開了林鄭領導，香港必亂，香港一亂，遭殃的是我們老百姓。 近期網絡上出現了許多偏激文章，目標不是聲討政府內和警隊內的腐敗勢力，而是全盤否定林鄭政府，這些文章置林鄭上台以來尤其是一地兩檢以來的巨大成就而不顧，一味列數政府近月施政的種種錯誤，種種罪狀，條理分明，數據詳細，語言精到，且風格相近，極有煽動力與蠱惑力，不像是市民自發的不滿情緒發洩，好似有組織有預謀的一場攻勢，這不能不讓人懷疑這背後有什麼政治動機 和國際背景。

眾所周知，警隊錯誤使用武力驅散示威已引起一些國際勢力的關注，美國和日本等一些國家正挖空心思地對香港實行打壓和封堵，其實國際目的並非是要推行什麼更為普世的先進理念，而完全是出於其他國家利益的考量。他們出謀劃策，出力出錢培植敵對勢力，真實目的只有一個，那就是搞亂香港，搞散香港，讓香港的經濟發展停滯或倒退，成為他們的附庸，以便於他們稱強稱霸。為了阻止外國勢力干預，香港市民必定支持成立獨立調查委員會，徹底調查近月警察內部濫權腐敗的少數壞分子，追究下令指揮開槍的害群之馬，還盧偉聰領導下的香港警察一個公道！

香港市民，睜開眼，看清楚，不要輕易被人洗腦，不要隨便跟著激動，跟著起哄，被人利用了還自以為得意。我們是中國香港人，我們不能眼看著我們的家發生災難，我們如果有機會為家出力，我們應該盡力；如果我們沒有機會，也沒有能力為家出力，我們起碼阻止警隊少數壞分子添亂，是不是？ 香港若亂了，我們都慘了。眼下我們起碼能做的，那就是不利於香港穩定的人不讚丶不誇、不投票，不利於香港穩定的政策不支持，也不推行，不討論。」

各位，看完這文章，請儘量的把它轉出去，這實實在在從一位資深老大發出，對香港人的忠告。 系中國香港人必須要看…

把文章分享到你的朋友圈，让你的朋友用敬佩的眼光来崇拜你

欢迎直接给我们留言
您的反馈是我们前进的最大动力
感恩的心感谢有您!

簡體版

香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下

連发吧 201９-７-３

香港动乱，李嘉成这扁文章讲得好好。 转发下面这篇文章，这是长实李嘉成先生写的，深入浅出，将香港目前的局势讲得好清楚，可以一读—— 「李嘉成有话说： 无论香港政府犯过什麽错误，无论香港政府中出现了多少腐败分子，我们作为香港的市民都不要和香港政府过不去。不管是什麽原因，在香港由林郑执政是中央的选择。 起码在现在和相当一段时间内，无论是威望和执政能力，香港还没有任何人和力量能够取代林郑，更何况，以卢伟聪为首的新一届警队领导让我们看到了希望，也感受到了正能量。 一个政府和一个人一样，她可能犯错误，也可能改正错误，她可能生病，也可能恢復健康。 眼下离开了林郑领导，香港必乱，香港一乱，遭殃的是我们老百姓。 近期网络上出现了许多偏激文章，目标不是声讨政府内和警队内的腐败势力，而是全盘否定林郑政府，这些文章置林郑上台以来尤其是一地两检以来的巨大成就而不顾，一味列数政府近月施政的种种错误，种种罪状，条理分明，数据详细，语言精到，且风格相近，极有煽动力与蛊惑力，不像是市民自发的不满情绪发洩，好似有组织有预谋的一场攻势，这不能不让人怀疑这背后有什麽政治动机 和国际背景。

众所周知，警队错误使用武力驱散示威已引起一些国际势力的关注，美国和日本等一些国家正挖空心思地对香港实行打压和封堵，其实国际目的并非是要推行什麽更为普世的先进理念，而完全是出于其他国家利益的考量。他们出谋划策，出力出钱培植敌对势力，真实目的只有一个，那就是搞乱香港，搞散香港，让香港的经济发展停滞或倒退，成为他们的附庸，以便于他们称强称霸。为了阻止外国势力干预，香港市民必定支持成立独立调查委员会，彻底调查近月警察内部滥权腐败的少数坏分子，追究下令指挥开枪的害群之马，还卢伟聪领导下的香港警察一个公道！

香港市民，睁开眼，看清楚，不要轻易被人洗脑，不要随便跟着激动，跟着起哄，被人利用了还自以为得意。我们是中国香港人，我们不能眼看着我们的家发生灾难，我们如果有机会为家出力，我们应该尽力；如果我们没有机会，也没有能力为家出力，我们起码阻止警队少数坏分子添乱，是不是？ 香港若乱了，我们都惨了。眼下我们起码能做的，那就是不利于香港稳定的人不赞丶不夸、不投票，不利于香港稳定的政策不支持，也不推行，不讨论。」

各位，看完这文章，请儘量的把它转出去，这实实在在从一位资深老大发出，对香港人的忠告。 系中国香港人必须要看…

把文章分享到你的朋友圈，让你的朋友用敬佩的眼光来崇拜你

欢迎直接给我们留言
您的反馈是我们前进的最大动力
感恩的心感谢有您!

連發吧

[無畏無懼] 外國撚入 你估屌人老母唔使付出代價呀

爭少少emoji

喂正呀屌你

香港动乱⛏，李嘉成这扁文章讲得好好。😊

❗️转发下面这篇文章，这是长实李嘉成先生写的，深入浅出，将香港目前的局势讲得好清楚，可以一读——㊙️

「李嘉成有话说： 无论香港政府犯过什麽错误，无论香港政府中出现了多少腐败分子，我们作为香港的市民都不要和香港政府过不去。不管是什麽原因，在香港由林郑执政是中央的选择。 起码在现在和相当一段时间内，无论是威望和执政能力，香港还没有任何人和力量能够取代林郑，更何况，以卢伟聪为首的新一届警队领导让我们看到了希望，也感受到了正能量。 一个政府和一个人一样，她可能犯错误，也可能改正错误，她可能生病，也可能恢復健康。 眼下离开了林郑领导，香港必乱，香港一乱，遭殃的是我们老百姓。😩 近期网络上出现了许多偏激文章，目标不是声讨政府内和警队内的腐败势力，而是全盘否定林郑政府，这些文章置林郑上台以来尤其是一地两检以来的巨大成就而不顾，一味列数政府近月施政的种种错误，种种罪状，条理分明，数据详细，语言精到，且风格相近，极有煽动力与蛊惑力，不像是市民自发的不满情绪发洩，好似有组织有预谋的一场攻势，这不能不让人怀疑这背后有什麽政治动机 和国际背景。🆗

众所周知，警队错误使用武力驱散示威已引起一些国际势力的关注，美国🇺🇸和日本🇯🇵等一些国家正挖空心思地对香港实行打压和封堵，其实国际目的并非是要推行什麽更为普世的先进理念，而完全是出于其他国家利益的考量。他们出谋划策，出力出钱培植敌对势力，真实目的只有一个，那就是搞乱香港，搞散香港，让香港的经济发展停滞或倒退，成为他们的附庸，以便于他们称强称霸。🤒为了阻止外国势力干预，香港市民必定支持成立独立调查委员会，彻底调查近月警察内部滥权腐败的少数坏分子，追究下令指挥开枪的害群之马，还卢伟聪领导下的香港警察一个公道！💪🏻

香港市民，睁开眼👀，看清楚，不要轻易被人洗脑，不要随便跟着激动，跟着起哄，被人利用了还自以为得意。我们是中国香港人，我们不能眼看着我们的家发生灾难，我们如果有机会为家出力，我们应该尽力；如果我们没有机会，也没有能力为家出力，我们起码阻止警队少数坏分子添乱，是不是？ 香港若乱了，我们都惨了。眼下我们起码能做的，那就是不利于香港稳定的人不赞丶不夸、不投票，不利于香港稳定的政策不支持，也不推行，不讨论。」

各位，看完这文章，请儘量的把它转出去💯，这实实在在从一位资深老大发出，对香港人的忠告。 系中国香港人必须要看…❗️❗️❗️

把文章分享到你的朋友圈，让你的朋友用敬佩的眼光来崇拜你🉐

欢迎直接给我们留言
您的反馈是我们前进的最大动力
感恩的心感谢有您!㊗️

屌你strong post

推

其實睇完都唔係好明up乜...

藍絲就係睇呢d

我無野講

我睇完都無野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

推返上嚟

推返上黎

推呀推